以後投票都係投番民建聯

民主黨食屎喇

認同